<!-- inspiré très fortement de https://github.com/bchavez/RethinkDb.Driver/blob/master/.github/PULL_REQUEST_TEMPLATE.md -->

## Liste des choses à vérifier

Merci de vérifier is votre Merge Request (MR) satisfait bien aux conditions suivantes (mettre un 'x' pour cocher la case) :
- [ ] Nous avons ajouter nos noms dans le fichier `AUTHORS.md`
- [ ] Nous avons ajouter quelques mots d'anglais dans le `CHANGELOG.md` pour résumer notre travail
- [ ] Si nous avons utilisé de nouveaux modules python, nous les avons ajouté dans le fichier `requirements.txt`
- [ ] Nous avons effectué quelques tests (et les avons éventuellement ajouté au dépôt)
- [ ] Nous avons ajouté, modifié et revu la documentation, si nécessaire. On peut effectuer une MR sur la page wiki de FlOpEDT, comme expliqué ici : https://stackoverflow.com/a/38537453
- [ ] Nous n'avons pas ajouté d'affichage dans les consoles (ni dans celle de django (avec `print`), ni dans celle du mavigateur (avec des `console.log`))


## Type de Merge Request

<!-- Merci de ne faire que des MR à type unique ; soumettre plusieurs MRs au besoin. --> 

Merci d'indiquer le type de votre MR (mettre un 'x' pour cocher la case) :
- [ ] Réparation de bug
- [ ] Fonctionnalité
- [ ] Mise à jour de style sur le code (formatage, renommage)
- [ ] Refactoring (pas de changement fonctionnel, ni de changement d'API)
- [ ] Autre (à décrire) : 


## Quel est le comportement actuel ?
<!-- Décrire le comportement que vous modifiez, ou donner le numéro d'issue associé. -->


## Quel est le nouveau comportement ?
<!-- Décrire le comportement ou les changements induits par la MR. -->

-
-
-

## Est-ce que cette MR casse une autre fonctionnalité ?

- [ ] Oui
- [ ] Non

<!-- Si une rupture est introduite, merci d'en décrire l'impact. -->


## Est-ce que cette MR contient de nouvelles migrations de base ?

- [ ] Oui
- [ ] Non


## Informations supplémentaires ?

<!-- N'importe quelle information utile, comme une capture écran qui comparerait le comportement initial et le nouveau comportement -->
